[
    {
        "randomId": 360
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Buji",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyangufi arasekura uburo",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ifundi mu mamera",
            "option_4": "Kubuza umuryi kurya",
            "correct_answer": "Ifundi mu mamera"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyiramutarataje abagabo",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Umubagazi",
            "option_3": "Gutara ibitoki",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpagaze mu ishyamba rimpa umwezi",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Ibiti by'ikawa",
            "option_3": "Ibarizo",
            "option_4": "Ibiboga byagaze",
            "correct_answer": "Ibarizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_3": "Ururimi n'amenyo",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kabutindi yantuye intango atari busomeho",
            "option_1": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_2": "Urupfu",
            "option_3": "Umurozi",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Umurozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Twaraye ihinga isuka iramungwa",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Isahani yaguye ingese",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Iteke",
            "correct_answer": "Isahani yaguye ingese"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye, nta cyatsi kizahamera",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Uruhara",
            "option_3": "Umuntu",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Uruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mvuye ikuzimu bampa akabando",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Ingasire",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyamara naza nkaguha amahoro",
            "option_1": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_4": "Imodoka yabuze feri",
            "correct_answer": "Ibitotsi bya mu gitondo"
        }
    }
]